# 
# Translators:
# Chi-Hsun Tsai, 2019
# ian chou <ertiach@hotmail.com>, 2019
# Hsiu-Ming Chang <cges30901@gmail.com>, 2019
# Bryce Tsao <tsaodingtw@gmail.com>, 2019
# 孟邦 王, 2019
# Po-Chun Huang <aphroteus@gmail.com>, 2019
# Mingye Wang <arthur200126@gmail.com>, 2019
# IDRASSI Mounir <mounir.idrassi@idrix.fr>, 2019
# 男孩不壞, 2019
# Joshua Chang <j.cs.chang@gmail.com>, 2019
# Emma Peel, 2019
# erinm, 2020
# 揚鈞 蘇 <tukishimaaoba@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-24 13:39+CET\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-09 10:41+0000\n"
"Last-Translator: 揚鈞 蘇 <tukishimaaoba@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/otf/teams/1519/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.title)
msgid "Anonymity Online"
msgstr "匿名上線"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.section)
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid "###### ABOUT US ######"
msgstr "###### 關於我們 ######"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We believe everyone should be able to explore the internet with privacy."
msgstr "我們相信任何人都應該在探索網路時享有隱私權。"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid "We are the Tor Project, a 501(c)3 US nonprofit."
msgstr "我們是 Tor 專案，一個美國 501(c)(3) 非營利組織。"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We advance human rights and defend your privacy online through free software"
" and open networks. [Meet our team](about/people)."
msgstr "我們推廣人權，用自由軟體和開放網路來捍衛您在線上的隱私。[我們的團隊](about/people)。"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.title)
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方式"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.section)
msgid "The Tor Project"
msgstr "洋蔥路由專案"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.body)
msgid "### Get Support"
msgstr "### 取得支援"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Need help? Visit our [Support Portal](https://support.torproject.org) for "
"answers to frequently asked questions about connecting to Tor, circumventing"
" censorship, using onion services, and more."
msgstr ""
"需要幫助嗎？訪問我們的[支援入口頁面](https://support.torproject.org) 來取得關於連線到 "
"Tor、規避審查制度、使用洋蔥服務等常見問題的回答。"

#: https//www.torproject.org/download/
#: (content/download/contents+en.lrpage.title)
#: (content/download/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/download/languages/
#: (content/download/languages/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/download/tor/
#: (content/download/tor/contents+en.lrpage.section)
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.title)
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/ (content/about/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/trademark/
#: (content/about/trademark/contents+en.lrtrademark.section)
#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/people/
#: (content/about/people/contents+en.lrpeople.section)
#: https//www.torproject.org/about/sponsors/
#: (content/about/sponsors/contents+en.lrsponsors.section)
#: https//www.torproject.org/about/reports/
#: (content/about/reports/contents+en.lrreports.section)
#: https//www.torproject.org/about/jobs/
#: (content/about/jobs/contents+en.lrjobs.section)
msgid "About"
msgstr "關於"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Press"
msgstr "新聞"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Jobs"
msgstr "任務"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Donate Now"
msgstr "即刻贊助"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Trademark"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.title)
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid "You're equipped to browse freely."
msgstr "您準備好自由瀏覽了。"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid "Tor is the strongest tool for privacy and freedom online."
msgstr "Tor 是保障隱私權與網路自由最強而有力的工具。"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"It is free and open source software maintained by the Tor Project and a "
"community of volunteers worldwide."
msgstr "這是一個由 Tor 專案和一個由全世界的志工組成的社群所共同維護的自由與開放原始碼軟體。"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We need your help to keep Tor secure and safe for millions across the globe."
" [Donate Now](https://donate.torproject.org/)"
msgstr ""
"我們需要您的幫助以確保 Tor 的穩定以及全球數百萬用戶的使用安全。[現在捐款](https://donate.torproject.org/)"

#: https//www.torproject.org/about/ (content/about/contents+en.lrpage.title)
#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.title)
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.title)
msgid "Download Tor Browser Alpha"
msgstr "下載Tor瀏覽器 Alpha版"

#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Before we release a stable version of our software, we release an alpha "
"version to test features and find bugs."
msgstr "在發佈軟體的穩定版本前，我們會發佈一個 Alpha 版本來測試功能並找尋錯誤。"

#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Please only download an alpha if you are okay with some things not working "
"properly, want to help us find and [report "
"bugs](https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/), and are not "
"putting yourself at risk."
msgstr ""
"請確定你能接受有些部分沒有正常運作，想幫助我們找到並[回報錯誤](https://support.torproject.org/misc/bug-or-"
"feedback/)，且確保這不會讓您自己陷入危險，再下載 alpha 版本。"

#: https//www.torproject.org/download/languages/
#: (content/download/languages/contents+en.lrpage.title)
msgid "Download Tor Browser in your language"
msgstr "下載您的語言的Tor瀏覽器"

#: https//www.torproject.org/download/languages/
#: (content/download/languages/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We want everyone to be able to enjoy Tor Browser in their own language. Tor "
"Browser is now available in 32 different languages, and we are working to "
"add more. Want to help us translate? [See "
"here](https://community.torproject.org/localization/)"
msgstr ""
"我們想讓任何人都可以用他們的語言享受洋蔥路由瀏覽器。洋蔥路由瀏覽器現在有 32 "
"種不同的語言的版本，並且我們努力加入更多。想要幫助我們翻譯嗎？[看這裡](https://community.torproject.org/localization/)"

#: https//www.torproject.org/download/tor/
#: (content/download/tor/contents+en.lrpage.title)
msgid "Download Tor Source Code"
msgstr "下載 Tor 原始碼"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.title)
msgid "Cy Pres Awards"
msgstr "Cy Pres Awards"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "### Cy Pres Awards – Consumer Privacy and Privacy Online"
msgstr "### Cy Pres Awards – 消費者隱私及線上隱私"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"_Cy pres_ awards are funds distributed as a part of class action lawsuit "
"settlements in the United States. When the totality of the funds cannot be "
"distributed to class members, they can be distributed to nonprofit, "
"advocacy, and research groups that generally represent the class members. "
"Consumer privacy _cy pres_ awards can help the Tor Project to educate "
"individuals and organizations about how to retain their privacy online, "
"advocate for privacy protections, and build important free, open source "
"technologies that prioritize privacy."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "#### About the Tor Project"
msgstr "#### 關於 Tor 專案"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project is a U.S.-based 501(c)3 nonprofit founded in 2006 with the "
"mission of advancing human rights and freedoms by:"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"- Creating and deploying free and open anonymity and privacy technologies,"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "- Supporting their unrestricted availability and use, and"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "- Furthering their scientific and popular understanding."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project and its surrounding community develop and distribute some of"
" the most popular and widely used free, open source privacy technologies: "
"Tor Browser and the Tor network."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Beyond developing technology, the organization helps people retain their "
"privacy online. The Tor Project has educated thousands of activists, "
"journalists, human rights defenders, librarians, consumers, and average "
"internet users about how to protect and retain their privacy online."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project is recognized as a leading expert on privacy online, and is "
"[often turned to by the media for information about how individuals and "
"consumers can protect their privacy](https://www.torproject.org/press/)."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In the past, the Tor Project has been the recipient of consumer privacy _cy "
"pres_ awards through the Rose Foundation's Consumer Privacy grants. The "
"organization has more than a decade of experience successfully delivering on"
" projects with funders and partners as varied as the U.S. State Department –"
" Bureau of Democracy, Human Rights, and Labor; National Science Foundation; "
"Defense Advanced Research Projects Agency (DARPA); and the Media Democracy "
"Fund."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "#### Contact the Tor Project about a Cy Pres Award"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"If you would like to speak to somebody at the Tor Project about whether or "
"not the organization might be appropriate for a _cy pres_ award, please "
"contact Sarah Stevenson, Fundraising Director, at "
"[sstevenson@torproject.org](mailto:sstevenson@torproject.org)."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "#### Further Reading"
msgstr "#### 延伸閱讀"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "- [The Tor Project in the Media](https://www.torproject.org/press/)"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"- [The Tor Project Financial "
"Reports](https://www.torproject.org/about/reports/)"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"- [The Tor Project Board Members and "
"Staff](https://www.torproject.org/about/people/)"
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project, Inc, became a 501(c)3 nonprofit in 2006, but the idea of "
"\"onion routing\" began in the mid 1990s."
msgstr "Tor專案公司在 2006 年成為一個 501(c)3 非營利組織，但其「洋蔥路由」的概念始於 1990 年代中期。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"**Just like Tor users, the developers, researchers, and founders who've made"
" Tor possible are a diverse group of people. But all of the people who have "
"been involved in Tor are united by a common belief: internet users should "
"have private access to an uncensored web.**"
msgstr ""
"**就像Tor用戶一樣，使Tor計畫成真的開發人員, "
"研究人員和創始人也都是一群來自各領域的人。但所有參與Tor計畫的人們都是因爲一個共同的信念團結在一起：我們認為網路的使用者應擁有可以隱密地訪問一個不被審查限制的網絡的權利。**"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In the 1990s, the lack of security on the internet and its ability to be "
"used for tracking and surveillance was becoming clear, and in 1995, David "
"Goldschlag, Mike Reed, and Paul Syverson at the U.S. Naval Research Lab "
"(NRL) asked themselves if there was a way to create internet connections "
"that don't reveal who is talking to whom, even to someone monitoring the "
"network."
msgstr ""
"在1990年代，網路缺乏安全性且可用於跟踪和監視的能力變得越來越明顯。1995年，美國海軍研究實驗室（NRL）的David "
"Goldschlag，Mike Reed和Paul "
"Syverson自問是否有一種創建網路連接的方法，能不透露誰在與誰對話，甚至不會透露給任何在監控網絡的人。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Their answer was to create and deploy the first research designs and "
"prototypes of onion routing."
msgstr "他們的答案，就是著手創建並設計第一個洋蔥路由的原型"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The goal of onion routing was to have a way to use the internet with as much"
" privacy as possible, and the idea was to route traffic through multiple "
"servers and encrypt it each step of the way."
msgstr ""
"洋蔥路由的目標，是要發展出一種可以保有盡可能最多隱私的方式來使用網路，其核心概念是透過路由讓網路流量流經數台伺服器，並針對過程中的每個步驟進行加密。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid "This is still a simple explanation for how Tor works today."
msgstr "直至今日，這依然是對洋蔥路由是如何運作的最簡單的解釋。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In the early 2000s, Roger Dingledine, a recent [Massachusetts Institute of "
"Technology (MIT)](https://web.mit.edu/) graduate, began working on an NRL "
"onion routing project with Paul Syverson."
msgstr ""
"在2000年代初期，[麻省理工學院（MIT）]（https://web.mit.edu/）的應屆畢業生Roger Dingledine開始與Paul "
"Syverson一起進行美國海軍研究實驗室的洋蔥路由專案。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"To distinguish this original work at NRL from other onion routing efforts "
"that were starting to pop up elsewhere, Roger called the project Tor, which "
"stood for The Onion Routing. Nick Mathewson, a classmate of Roger's at MIT, "
"joined the project soon after."
msgstr ""
"為了區分美國海軍研究實驗室的這項原創工作計畫與其他地區出現的洋蔥路由成果，Roger叫它Tor專案，代表他們的洋蔥路由。 "
"一位麻省理工學院Roger的同學Nick Mathewson不久後加入了這個專案"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"From its inception in the 1990s, onion routing was conceived to rely on a "
"decentralized network. The network needed to be operated by entities with "
"diverse interests and trust assumptions, and the software needed to be free "
"and open to maximize transparency and separation."
msgstr ""
"從1990年代啟動計畫開始，洋蔥路由的構想就是依賴分散式網絡。該網絡必需由具有各類多元的和假設信任的實體來運營，並且該軟體必須是免費和開放的，來最大程度地提高透明度和分離程度。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"That's why in October 2002 when the Tor network was initially deployed, its "
"code was released under a free and open software license."
msgstr "因此，在2002年10月最初部署洋蔥路由網路時，其代碼是基於自由及開放原始碼軟體許可證發布"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"By the end of 2003, the network had about a dozen volunteer nodes, mostly in"
" the U.S., plus one in Germany."
msgstr "到2003年底，該網路已擁有數十個志工營運的節點，其中大多數在美國，和一個在德國。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Recognizing the benefit of Tor to digital rights, the [Electronic Frontier "
"Foundation (EFF)](https://www.eff.org/) began funding Roger's and Nick's "
"work on Tor in 2004. In 2006, the Tor Project, Inc., a 501(c)3 nonprofit "
"organization, was founded to maintain Tor's development."
msgstr ""
"因爲了解到Tor洋蔥路由對數位版權的好處，[電子前沿基金會（EFF）]（https://www.eff.org/）在2004年開始資助Roger和Nick的Tor工作計畫。在2006年，一個501（c）3非營利組織Tor"
" 專案公司正式成立，用來維護Tor的發展。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In 2007, the organization began developing bridges to the Tor network to "
"address censorship, such as the need to get around government firewalls, in "
"order for its users to access the open web."
msgstr "在2007年，該組織開始開發Tor網路橋接中繼來解決網路審查制度造成的問題，例如需要繞過政府防火牆，以使其用戶得以訪問開放網絡。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Tor began gaining popularity among activists and tech-savvy users interested"
" in privacy, but it was still difficult for less-technically savvy people to"
" use, so starting in 2005, development of tools beyond just the Tor proxy "
"began."
msgstr ""
"Tor洋蔥路由開始在社運活動者和精通技術且對隱私感興趣的的用戶中默默地流行起來，但是對於非技術背景的人們來說仍然難以使用，因此從2005年開始，開始開發Tor代理伺服器之外的工具。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Development of Tor Browser began in "
"[2008](https://lists.torproject.org/pipermail/tor-"
"talk/2008-January/007837.html)."
msgstr ""
"Tor瀏覽器的開發始於[2008]（https://lists.torproject.org/pipermail/tor-"
"talk/2008-January/007837.html）"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"With Tor Browser having made Tor more accessible to everyday internet users "
"and activists, Tor was an instrumental tool during the [Arab "
"Spring](https://en.wikipedia.org/wiki/Arab_Spring) beginning in late 2010. "
"It not only protected people's identity online but also allowed them to "
"access critical resources, social media, and websites which were blocked."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The need for tools safeguarding against mass surveillance became a "
"mainstream concern thanks to the [Snowden revelations in "
"2013](https://www.theguardian.com/world/interactive/2013/nov/01/snowden-nsa-"
"files-surveillance-revelations-decoded#section/1)."
msgstr ""

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Not only was Tor instrumental to Snowden's whistleblowing, but content of "
"the documents also upheld assurances that, at that time, [Tor could not be "
"cracked](https://www.wired.com/story/the-grand-tor/)."
msgstr ""
"Tor不僅對史諾登的揭秘有幫助，同時文件的內容也支持了當時[Tor不能被破解]（https://www.wired.com/story/the-"
"grand-tor/）的保證"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"People's awareness of tracking, surveillance, and censorship may have "
"increased, but so has the prevalence of these hindrances to internet "
"freedom."
msgstr "人們對追蹤，監視和審查制度的意識也許已經增強，但同時妨礙網路自由的情況，也普遍增加。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Today, the network has [thousands of relays](https://metrics.torproject.org)"
" run by volunteers and millions of users worldwide. And it is this diversity"
" that keeps Tor users safe."
msgstr ""
"如今，Tor網路有由志工所營運的[數千個中繼]（https://metrics.torproject.org）和全球數百萬的用戶。正是這樣的多樣性確保了Tor用戶的安全。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We, at the Tor Project, fight every day for everyone to have private access "
"to an uncensored internet, and Tor has become the world's strongest tool for"
" privacy and freedom online."
msgstr "為了Tor專案，我們每天都在為了讓所有人都能隱密的訪問未經審查的網路而奮鬥，而Tor已成為目前世界上最強大的線上隱私和自由工具。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"But Tor is more than just software. It is a labor of love produced by an "
"international community of people devoted to human rights. The Tor Project "
"is [deeply committed](https://blog.torproject.org/tor-social-contract) to "
"transparency and the safety of its users."
msgstr ""
"但是Tor不僅僅是一個軟體。它是一份充滿愛心的工作, "
"由致力於人權的一個國際社群的人們共同打造。Tor專案[深深致力於]（https://blog.torproject.org/tor-social-"
"contract）其透明度和用戶的安全。"

#: https//www.torproject.org/about/people/
#: (content/about/people/contents+en.lrpeople.title)
msgid "People"
msgstr "參與人員"

#: https//www.torproject.org/about/people/
#: (content/about/people/contents+en.lrpeople.body)
msgid ""
"We are an international team who believes everyone should have private "
"access to the uncensored web."
msgstr "我們是一個國際團隊，相信每個人都應該能訪問未經審查的網路。"

#: https//www.torproject.org/about/sponsors/
#: (content/about/sponsors/contents+en.lrsponsors.body)
msgid ""
"Having a diverse user base means we have diverse funding sources, too. Our "
"goal is to continue diversifying our funding. To inquire about sponsorship, "
"please email giving(at)torproject.org."
msgstr ""
"擁有多元的使用者基礎，同時也代表著我們擁有多元化的資金來源。我們的目標是持續拓展多元的資金來源。如果您想獲得贊助資訊，煩請寄電子郵件到giving(at)torproject.org。"

#: https//www.torproject.org/about/reports/
#: (content/about/reports/contents+en.lrreports.body)
msgid ""
"The Tor Project, Inc. is a US 501(c)(3) nonprofit organization committed to "
"transparency in its work and reporting."
msgstr "Tor專案公司是一個美國501(c)(3) 非營利組織，致力於透明化其工作和報告。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tails/
#: (content/press/new-release-tails/contents+en.lrpost.title)
msgid "New Release: Tails 3.12"
msgstr "最新發布：Tails 3.12"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tails/
#: (content/press/new-release-tails/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"This release fixes many security vulnerabilities. You should upgrade as soon"
" as possible."
msgstr "這個發佈修復了很多安全漏洞。你應該盡快升級。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tails/
#: (content/press/new-release-tails/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"The biggest news for 3.12 is that we completely changed the installation "
"methods for Tails."
msgstr "3.12版最大的改變是我們完全改變了 Tails 的安裝方式。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor/
#: (content/press/new-release-tor/contents+en.lrpost.title)
msgid "New Release: Tor 0.4.0.1-alpha"
msgstr "最新發布：Tor 0.4.0.1-alpha"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor/
#: (content/press/new-release-tor/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"There's a new alpha release available for download. If you build Tor from "
"source, you can download the source code for 0.4.0.1-alpha from the usual "
"place on the website."
msgstr ""
"這裡有最新發布的 alpha版本供下載。如果你想從原始碼建構 Tor，你可以在網站上以前同樣的地方下載 0.4.0.1-alpha 版的原始碼。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor-browser/
#: (content/press/new-release-tor-browser/contents+en.lrpost.title)
msgid "New Release: Tor Browser 8.5a10"
msgstr "最新發布：Tor Browser 8.5a10"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor-browser/
#: (content/press/new-release-tor-browser/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"Tor Browser 8.5a10 is now available from the <a "
"href=\"https://www.torproject.org/projects/torbrowser.html.en#downloads-"
"alpha\">Tor Browser Project page</a> and also from our <a "
"href=\"/dist/torbrowser/8.5a10/\">distribution directory</a>."
msgstr ""
"Tor 瀏覽器 8.5a10 現在已於 <a "
"href=\"https://www.torproject.org/projects/torbrowser.html.en#downloads-"
"alpha\">Tor 瀏覽器專案頁面</a> 及<a "
"href=\"/dist/torbrowser/8.5a10/\">發行版資料夾</a>可供下載。"

#: https//www.torproject.org/about/trademark/trademark-faq/
#: (content/about/trademark/trademark-faq/contents+en.lrtopic.title)
msgid "Tor Trademark Frequently Asked Questions"
msgstr "Tor 商標常見問題"

#: lego/templates/banner.html:3 lego/templates/banner.html:5
#: templates/banner.html:3 templates/banner.html:5
msgid "Close banner"
msgstr ""

#: lego/templates/banner.html:11 templates/banner.html:11
msgid "Tracking, surveillance, and censorship are widespread online."
msgstr "在網路世界中，追蹤、監視和審查無所不在。"

#: lego/templates/banner.html:20 templates/banner.html:20
msgid "TAKE BACK THE INTERNET WITH TOR"
msgstr ""

#: lego/templates/banner.html:33 lego/templates/banner.html:35
#: templates/banner.html:33 templates/banner.html:35
msgid "DONATE NOW"
msgstr "贊助我們"

#: lego/templates/banner.html:37 templates/banner.html:37
msgid "Give today, and Mozilla will match your donation."
msgstr "今日您捐款，Mozilla 也會捐出相同數額。"

#: lego/templates/footer.html:13 lego/templates/footer.html:22
#: lego/templates/navbar.html:83 templates/footer.html:13
#: templates/footer.html:22 templates/hero-home.html:13
#: templates/navbar.html:83
msgid "Download Tor Browser"
msgstr "下載Tor瀏覽器"

#: lego/templates/footer.html:14 templates/footer.html:14
msgid ""
"Download Tor Browser to experience real private browsing without tracking, "
"surveillance, or censorship."
msgstr "下載Tor瀏覽器，體驗真正沒有追蹤，監視或審查制度，完全隱密的網路瀏覽經驗。"

#: lego/templates/footer.html:35 templates/footer-min.html:9
#: templates/footer.html:35
msgid "Our mission:"
msgstr "我們的任務："

#: lego/templates/footer.html:36 templates/footer-min.html:10
#: templates/footer.html:36
msgid ""
"To advance human rights and freedoms by creating and deploying free and open"
" source anonymity and privacy technologies, supporting their unrestricted "
"availability and use, and furthering their scientific and popular "
"understanding."
msgstr "透過創建及部署免費且開源的匿名和隱私技術，支援專案能不受取用和使用上的限制，並進一步增進科學與普遍大眾的理解，來促進人權和自由。"

#: lego/templates/footer.html:73 templates/footer-min.html:46
#: templates/footer.html:73
msgid "Subscribe to our Newsletter"
msgstr "訂閱電子報"

#: lego/templates/footer.html:74 templates/footer-min.html:47
#: templates/footer.html:74
msgid "Get monthly updates and opportunities from the Tor Project:"
msgstr "取得Tor專案的每月更新與機會訊息:"

#: lego/templates/footer.html:75 templates/footer-min.html:48
#: templates/footer.html:75
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: lego/templates/footer.html:94 templates/footer-min.html:67
#: templates/footer.html:94
#, python-format
msgid ""
"Trademark, copyright notices, and rules for use by third parties can be "
"found in our %(link_to_faq)s"
msgstr "註冊商標，版權聲明，以及第三方使用規則可在 %(link_to_faq)s 找到"

#: lego/templates/navbar.html:25 templates/navbar.html:25
msgid "Menu"
msgstr "目錄"

#: lego/templates/search.html:5 templates/search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lego/templates/secure-connections.html:1
msgid ""
"The following visualization shows what information is visible to "
"eavesdroppers with and without Tor Browser and HTTPS encryption:"
msgstr "底下的視覺化呈現圖表，展示了在有使用以及沒有使用洋蔥路由瀏覽器與 HTTPS 加密連線時，網路監聽者可以攔截竊取到的資料種類分別有："

#: lego/templates/secure-connections.html:4
msgid ""
"Click the “Tor” button to see what data is visible to observers when you're "
"using Tor. The button will turn green to indicate that Tor is on."
msgstr "點擊「Tor」按鈕可以查看當您未使用洋蔥路由時，有哪些資料可以讓網路監聽者直接攔截取得，當此按鈕呈現綠色狀態時，表示洋蔥路由功能已經啟動。"

#: lego/templates/secure-connections.html:5
msgid ""
"Click the “HTTPS” button to see what data is visible to observers when "
"you're using HTTPS. The button will turn green to indicate that HTTPS is on."
msgstr ""
"您可以點擊「HTTPS」功能按鈕來查看當 HTTPS 啟用時，有哪些資料仍然可能被網路監聽者攔截竊取，而當此按鈕呈現綠色狀態時，表示 HTTPS "
"功能已經啟動。"

#: lego/templates/secure-connections.html:6
msgid ""
"When both buttons are green, you see the data that is visible to observers "
"when you are using both tools."
msgstr "當兩個按鈕都是綠色狀態時，您則可以看見在這兩個功能都同時啟動的狀態下，網路監聽者依然能夠竊取到的資料有哪些。"

#: lego/templates/secure-connections.html:7
msgid ""
"When both buttons are grey, you see the data that is visible to observers "
"when you don't use either tool."
msgstr "而當這兩個按鈕都呈現灰色時，您則可以查看當這兩個功能都在關閉的狀態下時，網路監聽者能夠攔截竊取到的資料有哪些。"

#: lego/templates/secure-connections.html:11
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: lego/templates/secure-connections.html:15
#: lego/templates/secure-connections.html:65
msgid "Tor"
msgstr "Tor"

#: lego/templates/secure-connections.html:32
msgid "POTENTIALLY VISIBLE DATA"
msgstr ""

#: lego/templates/secure-connections.html:37
msgid "Site.com"
msgstr "Site.com"

#: lego/templates/secure-connections.html:40
msgid "The site being visited."
msgstr "被造訪的網站。"

#: lego/templates/secure-connections.html:44
msgid "user / pw"
msgstr "使用者 / pw"

#: lego/templates/secure-connections.html:47
msgid "Username and password used for authentication."
msgstr "用來認證的使用者名稱與密碼。"

#: lego/templates/secure-connections.html:51
msgid "data"
msgstr "data"

#: lego/templates/secure-connections.html:54
msgid "Data being transmitted."
msgstr "被傳送的資料"

#: lego/templates/secure-connections.html:58
msgid "location"
msgstr "location"

#: lego/templates/secure-connections.html:61
msgid ""
"Network location of the computer used to visit the website (the public IP "
"address)."
msgstr "當此電腦造訪該網站時的網路位置(公眾網路上的IP位址)"

#: lego/templates/secure-connections.html:68
msgid "Whether or not Tor is being used."
msgstr "不論是否有使用洋蔥路由"

#: templates/contact.html:8
msgid "Chat with us on"
msgstr "與我們交流"

#: templates/contact.html:9
msgid "Ask questions about using Tor."
msgstr "詢問關於使用 Tor 的問題。"

#: templates/contact.html:10
msgid "Discuss Tor-related coding and protocols. Ideas are welcome."
msgstr "討論 Tor 相關的程式設計和通訊協定。歡迎提出您的想法。"

#: templates/contact.html:11
msgid "Get in touch with other translators"
msgstr "聯絡其他翻譯者"

#: templates/contact.html:12
msgid "Watch or join publicly logged team meetings."
msgstr "觀看或加入公開記錄的團隊會議。"

#: templates/contact.html:13
msgid ""
"Discuss organization and community related topics: meetups and outreach."
msgstr ""

#: templates/contact.html:14
msgid "Discuss running a Tor relay."
msgstr "討論運行一個 Tor 中繼。"

#: templates/contact.html:15
msgid "Talk with Tor's global south community."
msgstr "與 Tor 的全球南方社群交談。"

#: templates/contact.html:16
msgid "Talk with us about improvements on our websites."
msgstr "與我們討論網站的改善建議"

#: templates/contact.html:17
msgid "Discuss UX related ideas."
msgstr "討論使用者體驗相關構想"

#: templates/contact.html:23
msgid "Find us on Social Media"
msgstr "在社交媒體上找到我們"

#: templates/contact.html:37
msgid "Volunteer with Tor"
msgstr "Tor 志工"

#: templates/contact.html:41
msgid "Get Involved"
msgstr "加入我們"

#: templates/contact.html:47
msgid "Join an email list"
msgstr "加入郵件清單"

#: templates/contact.html:50
msgid ""
"Our teams collaborate in open channels, including email lists, you are "
"welcome to join. If you have a question for a specific team not answered on "
"our support portal, you can ask the appropriate list. You're welcome to "
"subscribe and just watch, too :)"
msgstr ""
"我們的團隊成員透過開放的管道合作，包含透過email群組，歡迎您加入我們的寄送清單。如果您對某個特定團隊有疑問，但沒有在我們的支援平台上獲得答覆，您可以透過適當的email群組發問。歡迎隨時訂閱或單純瀏覽。"

#: templates/contact.html:63
msgid "Report a bug or give feedback."
msgstr "回報錯誤或提供回饋"

#: templates/contact.html:64
msgid ""
"Tor relies on the support of users and volunteers around the world to help "
"us improve our software and resources, so your feedback is extremely "
"valuable to us (and to all Tor users)."
msgstr "Tor計畫依賴世界各地使用者與志工的支援，來提升我們的軟體與資源，因此您的回饋對我們非常寶貴(對所有Tor用戶也是)。"

#: templates/contact.html:70
msgid "Tell us about a bad relay."
msgstr "回報有問題的中繼"

#: templates/contact.html:71
msgid ""
"If you find a relay that you think is malicious, misconfigured, or otherwise"
" broken, please check out our wiki page and blog post on how to report it."
msgstr "如果您覺得某個中繼是惡意的，是有設定錯誤的，或因某些原因損壞，請參照我們的維基頁面和部落格的「如何回報」貼文。"

#: templates/contact.html:79
msgid "Report a security issue."
msgstr "回報安全性問題。"

#: templates/contact.html:80
msgid ""
"If you've found a security issue in one of our projects or in our "
"infrastructure, please email tor-security@lists.torproject.org. If you've "
"found a security bug in Tor or Tor Browser, feel free to submit it for our"
msgstr ""

#: templates/contact.html:80
msgid "bug bounty program."
msgstr ""

#: templates/contact.html:80
msgid ""
"If you want to encrypt your mail, you can get the GPG public key for the "
"list by contacting tor-security-sendkey@lists.torproject.org or from pool"
".sks-keyservers.net. Here is the fingerprint:"
msgstr ""

#: templates/contact.html:100
msgid "Email us"
msgstr "寄送電子郵件給我們"

#: templates/contact.html:101
msgid ""
"For questions and comments about Tor the non-profit organization: trademark "
"questions, affiliation and coordination, contract inquiries, etc, please "
"email frontdesk@torproject.org. For donor-related questions, contact "
"giving@torproject.org"
msgstr ""

#: templates/contact.html:107
msgid "Send us Mail"
msgstr "寄郵件給我們"

#: templates/download-android.html:12
msgid "Get Tor Browser for Android."
msgstr "獲取用於 Android 的Tor瀏覽器。"

#: templates/download-android.html:15 templates/hero-download.html:5
msgid "Protect yourself against tracking, surveillance, and censorship."
msgstr "保護你自己對抗追蹤、監視和審查制度。"

#: templates/download-android.html:27 templates/download-android.html:30
#: templates/download-android.html:33 templates/download-android.html:36
msgid "Download .apk"
msgstr "下載 .apk"

#: templates/download-android.html:39
msgid "Go to Google Play"
msgstr "前往 Google Play"

#: templates/download-android.html:41
msgid "Go to F-Droid"
msgstr "前往 F-Droid"

#: templates/download-android.html:48
msgid "Are you an iOS user? We encourage you to try Onion Browser."
msgstr "您是iOS用戶嗎？我們鼓勵您嘗試使用洋蔥瀏覽器"

#: templates/download-languages.html:11 templates/download-options.html:11
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/download-languages.html:12 templates/download-options.html:12
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: templates/download-languages.html:13
msgid "macOS"
msgstr ""

#: templates/download-languages.html:14 templates/download-options.html:14
msgid "GNU/Linux"
msgstr ""

#: templates/download-options.html:13
msgid "MacOS"
msgstr "MacOS"

#: templates/download-options.html:43
msgid "Tor Browser for Android Alpha"
msgstr ""

#: templates/download-options.html:49
msgid "Google Play"
msgstr "Google Play"

#: templates/download-tor.html:8
msgid "Tor Source"
msgstr ""

#: templates/download-tor.html:12
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/download-tor.html:27 templates/download-tor.html:33
msgid "Changelog"
msgstr "變更記錄"

#: templates/download-tor.html:28 templates/download-tor.html:34
msgid "sig"
msgstr "sig"

#: templates/download-tor.html:41
msgid "Windows Expert Bundle"
msgstr ""

#: templates/download-tor.html:46
msgid "Windows 10, 8, 7, Vista, XP, 2000, 2003 Server, ME, and Windows 98SE"
msgstr ""

#: templates/download-tor.html:47
msgid "Contains just Tor and nothing else."
msgstr ""

#: templates/download.html:5
msgid "Get Connected"
msgstr "已建立連線"

#: templates/download.html:7
msgid "Get connected"
msgstr "已建立連線"

#: templates/download.html:9
msgid ""
"If you are in a country where Tor is blocked, you can configure Tor to "
"connect to a bridge during the setup process."
msgstr "如果您所在的國家Tor已被封鎖，您可在設定過程中，調整Tor連接到橋接中繼來解決。"

#: templates/download.html:10
msgid "Select \"Tor is censored in my country.\""
msgstr "選擇：Tor在我所在的國家被審查"

#: templates/download.html:13
msgid ""
"If Tor is not censored, one of the most common reasons Tor won't connect is "
"an incorrect system clock. Please make sure it's set correctly."
msgstr "如果Tor沒有被審查，最有可能無法連上Tor的原因是不正確的系統時鐘。請確認其設定正確。"

#: templates/download.html:14
msgid "Support Portal"
msgstr "支援平台"

#: templates/download.html:14
msgid "Read other FAQ's at our Support Portal"
msgstr ""

#: templates/download.html:19 templates/download.html:21
msgid "Stay safe"
msgstr "保持安全"

#: templates/download.html:23
msgid "Please do not torrent over Tor."
msgstr "請勿透過Tor進行BT下載。"

#: templates/download.html:24
msgid ""
"Tor Browser will block browser plugins such as Flash, RealPlayer, QuickTime,"
" and others: they can be manipulated into revealing your IP address."
msgstr ""

#: templates/download.html:27
msgid ""
"We do not recommend installing additional add-ons or plugins into Tor "
"Browser"
msgstr "我們不建議在Tor瀏覽器上安裝任何延伸套件或擴充套件"

#: templates/download.html:28
msgid ""
"Plugins or addons may bypass Tor or compromise your privacy. Tor Browser "
"already comes with HTTPS Everywhere, NoScript, and other patches to protect "
"your privacy and security."
msgstr ""
"擴充套件或延伸套件有可能繞過Tor或洩漏您的隱私。Tor瀏覽器已經是預設永遠使用HTTPS通訊協定來連往所有地方，沒有腳本，和其他修補程式來保護您的隱私和安全。"

#: templates/download.html:40
#, python-format
msgid "Check out the %s for more troubleshooting tips."
msgstr "請至%s查看更多故障排除的建議。"

#: templates/download.html:49
msgid "How can I verify Tor Browser signature?"
msgstr ""

#: templates/download.html:54
msgid "Stand up for privacy and freedom online."
msgstr "為線上隱私與自由挺身而出"

#: templates/download.html:55
msgid ""
"We're a nonprofit organization and rely on supporters like you to help us "
"keep Tor robust and secure for millions of people worldwide."
msgstr "我們是一個非營利組織，仰賴如同您這樣的支持者，來確保Tor能維持健全和保障全世界上數百萬人的安全。"

#: templates/hero-download-languages.html:2
#: templates/hero-download-options.html:2
msgid "DEFEND YOURSELF"
msgstr "保護自己"

#: templates/hero-download-tor.html:2
msgid "GROW THE NETWORK"
msgstr "讓網路成長"

#: templates/hero-download.html:2
msgid "Defend yourself."
msgstr "保護自己 "

#: templates/hero-download.html:32
msgid "Download for"
msgstr ""

#: templates/hero-download.html:33
msgid "Signature"
msgstr ""

#: templates/hero-download.html:43
msgid "Download for Android"
msgstr ""

#: templates/hero-download.html:49
msgid "Download in another language or platform"
msgstr "下載另一個語言或平台的版本"

#: templates/hero-download.html:50
msgid "Download the latest alpha build"
msgstr "下載最新的 alpha 版本"

#: templates/hero-download.html:55
msgid "Read the latest release announcements"
msgstr "閱讀最新發布的公告"

#: templates/hero-home.html:2
msgid "Browse Privately."
msgstr "私密瀏覽 "

#: templates/hero-home.html:5
msgid "Explore Freely."
msgstr "自由探索 "

#: templates/hero-home.html:8 templates/meta.html:5 templates/meta.html:12
msgid ""
"Defend yourself against tracking and surveillance. Circumvent censorship."
msgstr ""
"保護自己不受追蹤和監視\n"
"規避審查制度"

#: templates/home.html:7
msgid "Block Trackers"
msgstr "封鎖追蹤器"

#: templates/home.html:11
msgid "BLOCK TRACKERS"
msgstr "封鎖追蹤器"

#: templates/home.html:12
msgid ""
"Tor Browser isolates each website you visit so third-party trackers and ads "
"can't follow you. Any cookies automatically clear when you're done browsing."
" So will your browsing history."
msgstr ""
"Tor瀏覽器會隔離您所訪問的每個網站，這樣第三方的追踪器和廣告就無法追蹤您。您瀏覽完網頁後，所有cookie都會被自動清除。您的歷史瀏覽記錄也將被清除。"

#: templates/home.html:24
msgid "Defend Against Surveillance"
msgstr "抵抗監視"

#: templates/home.html:28
msgid "DEFEND AGAINST SURVEILLANCE"
msgstr "抵抗監視"

#: templates/home.html:29
msgid ""
"Tor Browser prevents someone watching your connection from knowing what "
"websites you visit. All anyone monitoring your browsing habits can see is "
"that you're using Tor."
msgstr "Tor瀏覽器可防止監控您網路連線的人知道您訪問了哪些網站。所有監視您的瀏覽習慣的人只能看到您正在使用Tor。"

#: templates/home.html:41
msgid "Resist Fingerprinting"
msgstr "抵禦數位指紋紀錄"

#: templates/home.html:45
msgid "RESIST FINGERPRINTING"
msgstr "抵禦數位指紋紀錄"

#: templates/home.html:46
msgid ""
"Tor Browser aims to make all users look the same, making it difficult for "
"you to be fingerprinted based on your browser and device information."
msgstr "Tor 瀏覽器致力於讓所有的使用者看起來都一樣，讓您不會因所使用的瀏覽器跟裝置而留下可供辨認的數位指紋。"

#: templates/home.html:58
msgid "Multi-layered Encryption"
msgstr "多層加密"

#: templates/home.html:62
msgid "MULTI-LAYERED ENCRYPTION"
msgstr "多層加密"

#: templates/home.html:63
msgid ""
"Your traffic is relayed and encrypted three times as it passes over the Tor "
"network. The network is comprised of thousands of volunteer-run servers "
"known as Tor relays."
msgstr "您的流量在通過Tor網路時，至少經過中繼及加密三次。Tor網路由數千個志工營運的「Tor中繼」所組成。"

#: templates/home.html:75
msgid "Browse Freely"
msgstr "自由瀏覽"

#: templates/home.html:79
msgid "BROWSE FREELY"
msgstr "自由瀏覽"

#: templates/home.html:80
msgid ""
"With Tor Browser, you are free to access sites your home network may have "
"blocked."
msgstr "使用Tor瀏覽器，您可自由訪問在您的本地網路被封鎖之網站。"

#: templates/jobs.html:2
msgid "Current Openings"
msgstr "目前開放的職缺"

#: templates/jobs.html:13
msgid ""
"At the moment, we don't have any official open positions. Please check back "
"soon, though!"
msgstr "目前我們沒有開放職缺，不過歡迎您近期再來確認。"

#: templates/jobs.html:18 templates/projects.html:5
msgid "Previous Openings"
msgstr "過去開放的職缺"

#: templates/jobs.html:32 templates/projects.html:33
msgid ""
"Think you could help us in a position that's not listed? We also rely on a "
"vast community of volunteer contributors and many have become paid staff."
msgstr "您認為您的專業可以協助我們，但沒有在清單上看到合適的職位嗎？我們也依賴廣大的志願貢獻者社群，有很多人最終成為我們支薪的職員。"

#: templates/jobs.html:32 templates/projects.html:33
msgid "We invite you to join us on IRC to find how you can get involved."
msgstr "誠摯邀請您在IRC上加入我們，以找尋最適合您參與的方式。"

#: templates/meta.html:11
msgid "The Tor Project | Privacy & Freedom Online"
msgstr "Tor計畫｜線上隱私與自由"

#: templates/meta.html:20
msgid "Tor Project"
msgstr "Tor 計畫"

#: templates/people.html:2
msgid "Board of Directors"
msgstr "董事會"

#: templates/people.html:3 templates/people.html:15
msgid "Core Tor"
msgstr "Tor核心"

#: templates/people.html:28
msgid "Join Our Team"
msgstr "加入我們的團隊"

#: templates/people.html:29
msgid ""
"Even if we aren't hiring, you can contribute to Tor. We are open to ideas "
"and studies to improve Tor software. If you're a developer, we welcome you "
"to sign up for our dev mailing list to see what we're up to."
msgstr ""
"即使我們目前沒有開放職缺，您依然能對Tor有所貢獻。我們歡迎各種能協助讓Tor軟體更進步的想法與研究。如果您是開發者，歡迎申請註冊我們的「開發(dev)」電子郵件群組，來了解我們正在進行的內容。"

#: templates/people.html:31
msgid "Sign up for tor-dev"
msgstr "申請加入tor-dev."

#: templates/press.html:7
msgid "Get support"
msgstr "獲得支援"

#: templates/press.html:9
msgid "Visit our Support Portal"
msgstr "造訪我們的支援平台"

#: templates/press.html:12
msgid "Ask us on #tor"
msgstr "在#tor上提問"

#: templates/press.html:15
msgid "Write to a mailing list"
msgstr "寫信給電子郵件群組"

#: templates/press.html:22
msgid "Brand Assets"
msgstr "品牌資產"

#: templates/press.html:27
msgid "The Tor Browser"
msgstr "Tor瀏覽器"

#: templates/press.html:30
msgid "Onion Services"
msgstr "洋蔥服務"

#: templates/press.html:40
msgid "Press Releases"
msgstr "新聞發布"

#: templates/press.html:54
msgid "Coverage"
msgstr "涵蓋範圍"

#: templates/press.html:61
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/press.html:62
msgid "Publication"
msgstr "出版"

#: templates/press.html:63
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: templates/reports.html:2
msgid "Founding Documents"
msgstr "創立文件"

#: templates/reports.html:16
msgid "Reports"
msgstr "回報"

#: templates/reports.html:22
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: templates/reports.html:23
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: templates/reports.html:24
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/sidenav.html:4 templates/sidenav.html:35
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: templates/sponsors.html:2
msgid ""
"Thank you to all the people and groups who have made Tor possible so far, "
"and thank you especially to the individual volunteers who have made non-"
"financial contributions: coding, testing, documenting, translating, "
"educating, researching, and running the relays that make up the Tor network."
msgstr ""
"感謝所有迄今為止讓Tor變成可能的所有人和團體，特別感謝那些做出非財務貢獻的志願者：程式設計，測試，文書，翻譯，教育，研究和運行組成Tor網絡的中繼。"

#: templates/sponsors.html:5
msgid "Active Sponsors"
msgstr "活躍的贊助者"

#: templates/sponsors.html:17
msgid "Past Sponsors"
msgstr "過去的贊助者"

#: templates/sponsors.html:35
msgid ""
"This sponsors page is based upon un-audited and un-reviewed financial and "
"in-kind donations, contract, and other data."
msgstr "這個贊助者頁面的內容, 是依據未經稽查和審核的財務訊息、實物贊助、合約和其他資訊。"

#: templates/sponsors.html:36
msgid ""
"Further details about our audited and reviewed funding can be found with our"
" Financial Reports."
msgstr "如欲進一步了解我們經官方稽查或審核過的基金，請參閱我們的財務報告。"

#: templates/thank-you.html:6
msgid "Want to join our community? Getting involved with Tor is easy."
msgstr "想加入我們的社群嗎？加入Tor 非常簡單。"

#: templates/thank-you.html:13
msgid ""
"Sign up for Tor News and get updates and opportunities from across the "
"organization and community."
msgstr "登入以取得Tor專案每月來自整個組織與社群的更新與機會相關訊息 "

#: templates/thank-you.html:17
msgid "Run a relay to make the network faster and more decentralized."
msgstr "運行中繼站使網路變得更快且更去中心化。"

#: templates/thank-you.html:21
msgid "Use your skills to volunteer."
msgstr "成為技術志工"

#: templates/macros/downloads.html:68
msgid "Tor Browser manual"
msgstr "Tor瀏覽器使用手冊"

#: templates/macros/jobs.html:11
msgid "Read more."
msgstr "了解更多。"

#: templates/macros/question.html:12
msgid "Contributors to this page:"
msgstr "此頁面的貢獻者："

#: templates/macros/question.html:14
msgid "Edit this page"
msgstr "編輯此頁面"

#: templates/macros/question.html:15
msgid "Suggest Feedback"
msgstr "提供回饋建議"

#: templates/macros/question.html:16
msgid "Permalink"
msgstr "永久連結"

#: templates/macros/reports.html:5 templates/macros/reports.html:19
msgid "View PDF"
msgstr "檢視 PDF"
